<img src="https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/img/fa.png" /> <img src="https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/img/pmiit.png" width="85" height="85" />
<img src="https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/img/cat.jpg" align="right"/>

## Учебные материалы направления ПИ факультета ИТиАБД в ФУ при Правительстве РФ
Нужна программа по практике/лабе? [Пиши](https://vk.com/dem_g)
### 1 Курс

* [Алгоритмы и структуры данных в языке Python](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_I/%D0%90%D0%BB%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%82%D0%BC%D1%8B%20Python)
* [Практикум по программированию](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_I/%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B0%20Python)
* [Организация вычислительных систем](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_I/%D0%9E%D0%92%D0%A1)
* [Финансы, деньги, кредит](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_I/%D0%A4%D0%94%D0%9A)
* [Экономическая политология](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_I/%D0%AD%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D0%BE%D0%BC%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F%20%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F)
* [Математика](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_I/%D0%9C%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B0)
* [История](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_I/%D0%98%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F)

### 2 Курс
* [Современные технологии программирования (Java)](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%A1%D0%A2%D0%9F)
* [Операционные системы семейства UNIX и сетевые технологии](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/UNIX)
* [Программирование в среде R](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/R)
* [Программирование на языках Python и SQL](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/Python_SQL)
* [Математическое и имитационное моделирование](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%9C%D0%90%D0%A2%D0%B8%D0%98%D0%9C)
* [Анализ данных](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%90%D0%94)
* [Программирование на VBA](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/VBA)
* [Практикум по программированию](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%9F%D0%9F)
* [Системы управления базами данных](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%A1%D0%A3%D0%91%D0%94)
* [Банковские информационные системы](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%91%D0%98%D0%A1)
* [Бухгалтерские информационные системы](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%91%D0%A3%D0%A5%D0%98%D0%A1)
* [Нечеткие множества и мягкие вычисления](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_II/%D0%9D%D0%9C%D0%B8%D0%9C%D0%92)


### 3 Курс
* [Технологии обработки больших данных](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_III/TOBD)
* [Технологии разработки web приложений](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_III/TRWP)
* [Эконометрика](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_III/ECONOMETRICS)
* [Обработка данных и моделирование в Microsoft Excel](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_III/EXCEL)
* [Проектирование информационных систем](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_III/%D0%9F%D0%98%D0%A1)
* [Финансовая математика](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_III/FINMAT)
* [Бухгалтерские информационные системы](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/tree/master/Course_III/%D0%91%D0%A3%D0%A5%D0%98%D0%A1)

### Курсовые
* [SpringBootChat](https://github.com/GeorgiyDemo/SpringBootChat) (Java) - Чат на лонгпулах с использованием Spring Web & JavaFX


### Рефераты
* [Дилемма: “Восток – Запад” в историческом развитии России](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/master/more/reports/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%87%D1%83%D0%BA%20%D0%93.%D0%9C.%20%D0%9F%D0%9819-4%20%D0%98%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F%20%D1%80%D0%B5%D1%84%D0%B5%D1%80%D0%B0%D1%82.docx) (История)
* [IT-аутсорсинг банковских кредитных операций](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/master/more/reports/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%87%D1%83%D0%BA%20%D0%93.%D0%9C.%20%D0%9F%D0%9819-4%20%D0%9E%D0%91%D0%94.%20IT-%D0%B0%D1%83%D1%82%D1%81%D0%BE%D1%80%D1%81%D0%B8%D0%BD%D0%B3%20%D0%B1%D0%B0%D0%BD%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85%20%D0%BA%D1%80%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%82%D0%BD%D1%8B%D1%85%20%D0%BE%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B9.doc) (Основы банковского дела)
* [Основы конституционного строя РФ](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/master/more/reports/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%87%D1%83%D0%BA%20%D0%93.%D0%9C.%20%D0%9F%D0%9819-4%20%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BE%20%D0%9E%D1%81%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%20%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%82%D1%83%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE%20%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D1%8F%20%D0%A0%D0%A4.doc) (Право)
* [Денежные реформы в Российской Федерации](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/master/more/reports/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%87%D1%83%D0%BA%20%D0%93.%D0%9C.%20%D0%9F%D0%9819-4%20%D0%A4%D0%94%D0%9A%20%D1%80%D0%B5%D1%84%D0%B5%D1%80%D0%B0%D1%82.doc) (Финансы, деньги, кредит)
* [Эссе по цитате А. Камю](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/master/more/reports/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%87%D1%83%D0%BA%20%D0%93.%D0%9C.%20%D0%9F%D0%9819-4%20%D0%A4%D0%B8%D0%BB%D0%BE%D1%81%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%8F%20%D1%8D%D1%81%D1%81%D0%B5%20%D0%9A%D0%B0%D0%BC%D1%8E.docx) (Философия)
* [Политическая элита современной России: состав, методы рекрутирования](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/master/more/reports/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%87%D1%83%D0%BA%20%D0%93.%D0%9C.%20%D0%9F%D0%9819-4%20%D0%AD%D1%81%D1%81%D0%B5%20%D0%9F%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F%20%D1%8D%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B0%20%D1%81%D0%BE%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B9%20%D0%A0%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B8.docx) (Экономическая политология)
* [Контрольная работа](https://github.com/GeorgiyDemo/FA/blob/master/more/reports/%D0%94%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%87%D1%83%D0%BA%20%D0%93.%D0%9C.%20%D0%9F%D0%9819-4%20%D0%9E%D0%92%D0%A1%20%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D0%B0%D1%8F.docx) (Организация вычислительных систем)


### Дополнительно
* [Demka-fa на Github](https://github.com/demka-fa) - Содержит еще больше моих работ по университету